民間特首 劉德華最近去左邊？

好似冇見過佢蒲頭咁

喺大嶼山度

好多偽人近排都潛曬水

真係可悲，為咗RMB、為咗唔得罪大陸

連自己人格同靈魂都出賣

很心痛，祝願香港平安

出到黎都係講呢啲架啦

佢好多年前已經唔係

填咗海

佢從來都只係偽人 唔知你哋唸咩

佢對家偉仔就有血性啦

填海

食花生 深潛

填海特首就有佢份

佢一直都唔係幫香港人，班人睇電影睇上腦

有逃中條例,明明佢都屬高風險受害人士,當然我意思唔係話佢會送上去坐監,係話佢會被D大陸人敲詐
例如佢同D大陸人合作過咁多項目,有條大陸人打畀佢:"劉生,上次套戲D糧好似唔係幾齊WO/D稅好似仲有D問題WO,你識做啦,呢個係我戶口冧把,你唔識做我就向稅局舉報"

如果畀人送左上去,就算最後證明你清白你都死啦

佢不嬲話自己中國人

填海華

理得佢，有唯唯就得

場仗未完，大家要出力呀！！！

反送中懶人包（幫手一齊宣傳）

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

幾年前紅隧單野被炸到渣都無

正式宣布
新民間特首係勁fight

我愛香港！支持政府！反對衝擊立法會！